英軍最高指揮官：為下一場必要戰爭作好準備

英國國防參謀長卡特（Nick Carter）17日在英國皇家聯合研究所 （RUSI）演說提到，英軍的當務之急是為下一場必要戰爭作好準備，他將中國定義為「長期挑戰」，並認為最理想的策略是「以子之矛，攻子之盾」。

綜合外媒報導，卡特在英國皇家聯合研究所指出，去年於相同時間、場合發言時，沒人預料到武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）大流行，這場疫情讓許多問題更加突出，「我們面臨2個特別重要的抉擇，第1個是選擇要遵從極權主義或公民賦權的社會；第2個是要選擇民族主義孤立或與全球團結」。

卡特表示，疫情增加全球對抗、競爭與衝突，對英國而言，國安、價值觀與繁榮都受到影響，而中國透過數字基礎建設，將許多不富裕的國家吸引到其勢力範圍內，「他們的目標是不戰而屈人之兵，破壞我們的意志力，或運用其他攻擊來達到目的，而這些舉動會引發戰爭。」

卡特強調，「我們正處於一個巨大變化的時期」，「如果有必要，而且可能的話，我們必須說服我們的潛在對手，這種『比賽』是不值得的」，卡特也提到，我們的當務之急是進行武裝、訓練和讓軍備就緒，為下一場必要戰爭作好準備。

鏟平支那!!!!

加入英軍！

bno, assemble!

子會唔會係指用番以前的地方的人攻佢

將香港成為FOB吧

Nuke China

南京條約萬歲！

目前歐美日澳都了解到他們的國家安全威脅主要來自CCP ，必然會聯起來壓制中國的發展，香港會視為中國的一個城市，資產價值在今天已是最高點，多謝777及習帝，香港的示範已令世界自由世界警醒，歷史上中國受香港影響再次實現

英國佬9up就叻

英軍名義上最高指揮唔係英女王咩

放完毒比人打其實都公平。

孫子兵法有英譯本

開頭提及一次香港

女王係三軍總司令

要真正向蚑那報仇，呢個係其一做法
不過讀多啲書去訓練其他戰術一定會更有效

仲以為香港一世都成為支那殖民地
點知提早左下年可能打香港
未來既香港變英國海外領土

BJ嘅福克蘭群島係香港